求救！！！有冇人知要點做？

我搵唔到中通香港既電話
電話又打唔到長途 聯絡唔到個客服
可以點做？
求指導

親自返大陸問囉

大陸野係咁架喇
再買過把啦